樹仁又有回應！

致各位同學和老師：

上周六一位同學於港島區的公眾活動中懷疑遭催淚煙彈擊中，身體嚴重燒傷，目前仍然留醫接受治療。

作為教育工作者，關顧學生是我們的天職。校方昨天下午已去信警務處處長，要求處方在七日內提供有關今次事件的一切資料，以釐清事實，作進一步後續跟進。（見附件）

我們在此再次呼籲同學須注意自身安全，留意隨時發生的衝突情況，遠離暴力。

胡懷中
2019年11月5日

大學榜樣

係樹仁身上見到咩係關心學生

真係好撚型！
好過其他U唔肯出聲

“作為教育工作者，關顧學生是我們的天職。”

私立個春袋係冇俾人揸到咁緊

曱甴平

今日樹樹係咪有聲援

呢啲咪大學囉

請問燒傷傷細如何

睇下其他u

樹仁

型

呢啲先叫教育工作者

情況穩定

樹大

有啲驚樹仁會比班狗玩報復樹仁同學要頂住

爭做一大

無懼福建幫地頭

source係邊度

推俾其他u睇

Pushhhhh

甴近平

正式宣布樹大升格同八大並列

封信氣勢唔夠 美中不足